---
title: >-
    شمارهٔ ۶
---
# شمارهٔ ۶

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>جهان تاریک شد امروز در چشم من ای قمری</p></div>
<div class="m2"><p>مگر از سوز من بال تو گردد روشن ای قمری؟!</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>به یاد جلوه سرو سهی از چیست افغانت؟!</p></div>
<div class="m2"><p>ز آب دیده جاری ساز آب گلشن ای قمری!</p></div></div>